試當真係黃=戴祖儀係黃=TVB係黃

不服來辯

好黃呀

豪哥係卧底
同藍祖兒拍mv其實係想取經
將來拍多d有質素既片比大家睇

負皮果班咩心態？
咁快唔記得tvb點報假新聞啦？

人地賺大陸錢嚟抗爭呀 搞電視台唔使錢咩

可能豪哥唔小心咋
真係誤會左tvb好黃呀

打手未訓醒呀？

fb見到個留言幾到肉：

「莫講話香港人報仇，記仇都未必記到一年」

食美心係藍， 食元氣係藍，食M記係藍， 買360係藍， 打機玩lol係藍， 用中國銀行係藍，坐港鐵係藍，食渣哥都係藍?

試當真都叫黃
不如原諒ming仔啦

睇個Youtube都要分黃藍真係好on9
利申：會繼續睇

睇新聞都要分黃藍真係好on9
出街食飯都要分黃藍真係好on9
買餸都要分黃藍真係好on9

縮返入你老母個閪到啦弱智仔

唔駛咁勞氣
得on9藍絲同熱狗先會講 "做xx都要分黃藍真係on9"

講得出呢都知你賤種黎

覺得幫tvb拍野嘅無所謂
慢慢欣賞

on9
yt本身就係偏向年輕嘅產業
咁都唔分黃藍就真係on9喇
如果真係比藍youtuber做大哂
就會荼毒哂下一代

今次試當真fans已經接受翻大台

有人話拍個mv無問題

香港人 善忘